{"act_id":"37","act_libelle":"Chauffage fioul","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"Chauffage fioul fuel chauffage, installation chauffage au fioul, prix du fioul chauffage, chauffage central fuel, ","act_title":"Chauffage Fioul","act_sentence":"A l’approche de l’hiver, le chauffage du logement et son coût sont des questions qui préoccupent tout le monde. Pourtant, il existe aujourd’hui plusieurs façons de se chauffer moins cher en réalisant de belles économies tout en restant écologique.\nLa chaudière à fioul à condensation est un mode de chauffage qui peut vous permettre de réaliser jusqu’à 30 % d’économie sur vos dépenses habituelles par rapport à l'utilisation d'une chaudière ordinaire. D’autre part, cette chaudière fioul vous permet de consommer moins de combustibles et de polluer moins. Vous êtes également intéressé par les tarifs et avantages fiscaux liés à l’installation et l’utilisation de la chaudière fioul à condensation ? <br><br>Nous pouvons vous être d’une grande aide ! Pour cela, remplissez votre demande de devis pour une chaudière fioul grâce au formulaire de cette page sur lequel vous aurez à renseigner plusieurs points de votre projet. Très rapidement, vous serez mis en relation puis recevrez plusieurs devis des professionnels de notre réseau sélectionnés. Il ne vous restera plus qu’à comparer les tarifs, étudier les offres et retenir celle qui répond le mieux à vos attentes. C’est un service totalement gratuit, alors n’hésitez pas à demander votre devis pour une chaudière fioul dès maintenant.\n<h2>Le tarif d'une chaudière fioul à condensation<\/h2>\nLa chaudière fioul à condensation est par nature économique et respectueuse de l’environnement. En effet, son fonctionnement est très simple : elle permet de chauffer plus en consommant moins d’énergie, simplement en récupérant la chaleur de la vapeur d’eau qui se trouve dans les fumées non évacuées. Une fois que la vapeur d’eau a transmis sa chaleur, elle se condense et elle est ensuite évacuée par le biais de la canalisation réservée aux eaux usées. Associé à d’autres systèmes de chauffage écologique, la chaudière fioul à condensation peut atteindre des rendements exceptionnels de 109 %.\n<br><br>En plus des nombreux avantages de ce mode de chauffage, le tarif d'une chaudière fioul à condensation est également un élément décisif. Variant entre 3.000 et 5.000 euros, cette chaudière fioul est l’une de celles qui offrent le meilleur rapport rendement\/coût. Par ailleurs, depuis le 1er janvier 2013, l’installation de toute chaudière fioul à condensation permet de bénéficier de plusieurs avantages fiscaux. Vous pourrez ainsi, en plus du tarif chaudière fioul déjà intéressant, bénéficier d’un crédit d’impôt de 10 % qui viendra en supplément des différentes subventions régionales, départementales accorder pour encourager les travaux d’économie d’énergie.\n<h2>La chaudière fioul Dietrich<\/h2>\nPar ailleurs, nos professionnels travaillent avec la meilleure qualité de chaudières fioul sur le marché, et notamment la chaudière fioul Dietrich. À elle seule, la chaudière fioul à condensation de Dietrich  à la capacité de chauffer toute votre maison (y compris  le chauffage et la production de l'eau chaude sanitaire). La seule chose à ajouter dans ce cas est le système de préparation d'eau de 130, 160 ou de 250l. Cette chaudière est équipée d'un système de chauffe en condensation qui le met à l’abri de l’usure. Pour une longue durée d’utilisation, elle est également très solide et résiste même aux chocs violents. Tout comme, la chaudière fioul à condensation classique, elle récupère la chaleur issue de la combustion pour réchauffer votre eau sanitaire. Pour une utilisation optimale de votre chaudière fioul Dietrich, il est important d’effectuer régulièrement certains réglages par un professionnel.\n\n","act_tag_cloud":"","act_groups":{"137":{"grp_id":"137","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"277":{"crt_id":"277","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Installation neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"4","libelle":"Remplacement","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"5","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__repair"},{"valeur":"6","libelle":"Entretien","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__maintenance"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"4","crt_notbypassable":["3","4","6","5"],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"4","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"5","answer_key":"work_type_monovalue__repair"},{"id":"6","answer_key":"work_type_monovalue__maintenance"}]},"278":{"crt_id":"278","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation souhaitée","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose ","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement ","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]}}},"138":{"grp_id":"138","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"279":{"crt_id":"279","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"6","libelle":"Usine","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"6","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"280":{"crt_id":"280","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces à chauffer","crt_affichage":"Nombre de pièces à chauffer","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]},"281":{"crt_id":"281","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale à chauffer en m²","crt_affichage":"Surface totale à chauffer en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"282":{"crt_id":"282","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Hauteur sous plafond","crt_question":"Hauteur sous plafond","crt_affichage":"Hauteur sous plafond","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"available_height_clearance_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"657":{"crt_id":"657","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Disposez-vous d'une cuve à fioul ?","crt_question":"Disposez-vous d'une cuve à fioul ?","crt_affichage":"Disposez-vous d'une cuve à fioul ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"have_oil_tank_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_oil_tank_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_oil_tank_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_oil_tank_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"have_oil_tank_monovalue__no"}]}}},"139":{"grp_id":"139","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"284":{"crt_id":"284","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Mode de chauffage actuel ?","crt_question":"Mode de chauffage actuel ?","crt_affichage":"Mode de chauffage actuel ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"2":{"valeur":"2","libelle":"Aucun","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__any"},"3":{"valeur":"3","libelle":"Electrique","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__electric"},"4":{"valeur":"4","libelle":"Gaz","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__gas"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Fioul","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},"6":{"valeur":"6","libelle":"Solaire","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__solar"},"7":{"valeur":"7","libelle":"Bois","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},"8":{"valeur":"8","libelle":"Géothermie","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},"9":{"valeur":"9","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"5","crt_notbypassable":[],"question_key":"current_heating_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"2","answer_key":"current_heating_type_monovalue__any"},{"id":"3","answer_key":"current_heating_type_monovalue__electric"},{"id":"4","answer_key":"current_heating_type_monovalue__gas"},{"id":"5","answer_key":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},{"id":"6","answer_key":"current_heating_type_monovalue__solar"},{"id":"7","answer_key":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},{"id":"8","answer_key":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},{"id":"9","answer_key":"current_heating_type_monovalue__other"}]},"285":{"crt_id":"285","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Avez-vous une chaudière","crt_question":"Avez-vous une chaudière ?","crt_affichage":"Avez-vous une chaudière ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_boiler_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_boiler_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"have_boiler_monovalue__no"}]},"286":{"crt_id":"286","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Disposez vous d'un local à chaudière","crt_question":"Disposez vous d'un local à chaudière ?","crt_affichage":"Disposez vous d'un local à chaudière ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_place_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_place_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_boiler_place_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_boiler_place_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"have_boiler_place_monovalue__no"}]},"1280":{"crt_id":"1280","crt_type":"textarea","crt_rang":"4","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"140":{"grp_id":"140","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"287":{"crt_id":"287","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"710":{"grp_id":"710","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1693":{"crt_id":"1693","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}